舉牌 中國打壓香港 不想要台灣？

會唔會好好多